人大左，識真心朋友愈黎愈難

放左個心出黎 又比人當傻仔
做hi bye fd玩完又好寂寞

唉
d人又假又扮野
成日變成互相利用既關係